有冇人sofi夠膽放成球入去炒股？

如題，硬係覺得好冇保障
利申放左100k入去玩已經個心覺得唔踏實

垃圾嘢，我寧願用返銀行好過

有咩唔踏實？當擺係馬會。

當然，凡事都有個限度。十零萬訓身落去，你會萬劫不復。

做好財富管理，投資涉及風險，唔好訓身，就唔會驚。

之前放過70萬
之後攞翻一半出黎

香港有50萬保證

美金無

sofi 個app真是好廢，FT是第2廢，如果唔是美股無手續費一定用牛牛
連個app都廢過人學咩人講反支牛

放1皮都驚
仲10皮

自從佢解決咗死Apps呢個問題
就唔覺得佢有啲咩太大問題

死App問題真係解決左了？

少左
但都係會熔斷

證卷行好似都無？
唔清楚

應該話美股無

少左好多好多。

其實我係CITI仲有大約300k係美股戶口，只係心郁郁想過埋去Sofi,因為反正都係炒美股，CITI買賣手續費要1%，覺得蝕左咁解

Citi...點會用銀行炒股

如果玩孖展 用ib 息口最抵
Sofi 依家冇死機 上次支牛死 佢都冇死

由十年前已經係用銀行炒股
D錢喺銀行有個安全感

我玩正股炸
孖展唔夠膽玩

用ib 囉
銀行執都未到佢執

孖正股 btw 唔鼓勵

Sofi少左熔係真
但係冇盤前盤後同埋有d股票唔比買呢樣慘

買唔到btbt係點解

你瓜老襯佢都未執笠

有d股票唔比買？我又真係唔知
我用Sofi其實都係由8仔時期連登吹捧order唔洗比手續費先開始

講緊SoFi
你post第二個app做乜鳩

Sofi....
開戶超過一個月都仲未收到果一股蘋果...
放一萬都驚驚地....

已經over 1個月啦 幾時比番股twitter我
就快又換到新一股啦

好似財巴隻tpgy 買唔到
Overall 9成半買到

就係唔知
隻ocgn上年未升都仲買到
一升就唔比買

曬下嘛

驚閪
拿拿臨入美股買t車

40個都唔夠 就收埋先啦

有，近排幾隻醫藥仙股都唔比買
對新手例如我黎講係幾方便既，成日彈出彈入

冇咩值得好驚，反正主力倉擺喺IB

高質大麻股都冇得買

使唔使咁淆丫⋯⋯
我之前

攞得返㗎啲錢
我而家攞咗一半出嚟

邊隻？大麻股太多隻，我唔識
我有買TLRY囉，不過岩岩11蚊放左

其實佢夠 美金加港紙

美國公司既 TCNNF CURLF 同CRLBF都冇

唔夠
總資產係全部戶口總和 再用hkd 計

其實我覺得sofi唔太差姐
係上年9月有幾晚 login唔到，其餘時間都冇問題

總之條友就9唔撚搭8
貼個閪App出嚟唔知做乜柒
搭錯線咁

雖然支牛係中資 但真係反應幾快
叫佢加股票 真係即刻加到
相反sofi email過去 直接一句話唔支援就算

爸打草唔草老婆

印象中SoFi 10月開始都冇死過server

我地牛友係咁
飲開蒙牛食開錢大媽
食到個腦壞壞地
希望唔好見怪

你唔知咩係Sofi就唔好衝出黎柒

驚你唔知佢用牛牛

sofi既自動冷靜機制拯救左好多差D恐慌性拋售既連仔

連止蝕盤止盈呢啲都無得set嘅app
仲有咩值得唱好
用個啲人一係長揸，一係根本唔識玩股票

養唔養寵物？識自己去廁所

有wo

其實驚咩 驚sofi執笠唔賠錢？

要幾耐先轉到出黎

咁你用啦，真係中過伏先同大家講。
應該我問題啦，啲價真係一流

有架on9仔

各位ching 其實想問下如果塊錢去到一百萬以上 你地會選擇派啲錢喺邊 銀行會安全啲?

執笠有錢賠架咩？

哇師兄咁有錢得唔得架 大拿拿三十萬小心比人打劫

人地講緊sofi 你又擺支牛出嚟
收返埋啦 文盲都投資

咁所以有咩驚 咁易執笠咩

好有米

法例保證50萬..其實好穩陣

港股有 美股無

個app簡單到有d 怕，等一個月拎到首股都想轍

入錢入咗3星期仲未入到 是否正常

否

請唔請工人
任怨任勞

即日朝早入，夜晚已經用得
下晝入，第二日都有

下 屌呀 點解仲pending緊

傻散sh神器
盤前震走既機會細好多
但都係用ft安心啲

sofi淨係敢攞黎擺etf
短炒用其他啦

sofi 成日hang機都敢用

美股嗎？

港股先有

sofi點睇盤前後？

T +2 計埋你要唔郁筆錢 應該4日

冇得盤前後trade

開户口審左2個禮拜都仲審閲中，係咪慢到咁

Sofi有冇得set alert?
有冇得較陰陽燭睇？
有冇得show ma線？rsi個啲？
有冇得抽ipo?
有冇得玩options?

唔好叫sofi啦
叫so廢啦

新開戶定係已經用咗一排？
我之前開戶口入錢都俾佢玩咗兩個星期，但之後入錢就係一日搞掂

你快d打電話去屌柒個cs先啦

睇你點睇啦 有啲人睇哂咩陰陽燭 rsi ma線
依啲通街都識嘅指標 玩技術流派 咁緊係唔用sofi la
相反你長揸/月供嘅 sofi 幫到你減低成本
唔啱你依啲咁skillful嘅專家用 都啱新手/長揸用嘅

用牛牛睇盤
用sofi買盤咪得

同埋sofi係有得抽ipo
但邊有人會用sofi買港股架

得果三十幾萬仲好意思貼出黎

對唔住囉，睇下你有幾多

放咗6萬蚊

我都係，手續費太貴

所以今次試吓證券戶口

30萬港紙 + G牛就唔該收返入條褲啦

弱撚智

支那狗真係智障居多

唔抵得我有 30 萬閒錢？你望下你銀行結餘睇睇

想知係邊度抽

你柒左就靜靜地算啦

仲學人做引戰狗 你未撚夠班

唷唷唷，冇錢啊？仙都唔仙下，走去串人，知唔知個醜字點寫？ 你呢類人就係典型鍵盤閪，網上講就兇狠，現實連條撚都不如。睇死你連三萬蚊都拎唔到出來啦，串？憑咩？

上佢FB留言，試過兩次都即日加左

你真係好可憐, 引戰嚟講你都算好L失敗嗰種, 無人想理你

我入幾次前日入第日12點就有

長揸美股 冇問題既

用牛牛就好心唔好出黎柒

想問最平買港股係用咩app? (除左一通) 我好似見sofi免晒手續費，只係提存會收咁？thx巴打

連登真係好多有錢人 30萬咁多 嚇死我

岩岩我抽ipo都借左1千萬，按金都一球
30萬半條飛都無

串得你未？

on99 垃圾App
我開左ac未用過
等攞左appl就出金

好撚多啊，巧驚驚

你買咩要672k保證金

得三十幾萬都敢貼倉

要打電話抽，好正

打電話

我好多年前, 放左HKD$50000入SOFI
今日變左22萬 (最高25)

支牛一世免佣

我依家先知道sofi有得抽ipo

88蚊平過銀行

有平台費, 非真正免

你用中銀。匯豐提存都唔洗

屌佢老未 成個半月前入左錢開戶 到而家都未搞掂
電話打極都冇人聽

個app 好似中學生作品咁

Sofi定致富好用d?
利申：用緊致富

其實唔係短炒/玩即日,都唔係好大問題姐
我都係耐唔耐先login望下,從來都無試過買/賣唔到

買賣到就得
免費仲想點

即係點？ 我淨係知美股要$2美金一次trade

存款以外的金融產品不受存保計劃保障。例如，常見的投資產品如債券、股票、窩輪、互惠基金、單位信託基金及保險單均不受存保計劃保障。

係有啲股搵唔到同唔比買個下衰

google 投資者賠償

Sofi傳借spac上市
Ok嘅

其實你係咪對貼倉有咩誤解？

屌sh用ft好過啦
起碼開戶同入錢呢啲絕對唔係問題，入錢兩個鐘就到，又有visa debit card，盤前雖然玩唔晒但至少有臨開市個半鐘，又同sofi一樣免佣，又係離岸
你話要玩技術分析，要api乜乜乜就梗係唔好用呢兩個，但係純粹買下etf擺下我完全唔知做乜要寧願用sofi都唔用ft，真係貪佢成日壞啲錢難拎出拎入咩

勁

支牛港股$15hkd同美股$2usd差唔多
即係支那野永遠呃鳩人
用支那邏輯咁乜都可以話免費？
業主可以話一世免租（每月1萬茶水）
誠哥賣樓一世免供（每月3萬管理費）

佢無話免費，佢係話免佣

只限普通銀行存款😂

比咗錢之後咪免費囉

Sofi 簡單直接， 但少好多功能
致富幾易用， 功能又齊
利申： 兩個都有用

sofi玩短炒有咩問題？用緊支牛想轉

乜futu有出debit

Firstrade 呀屌你，係咪特登

佢老母sofi估值幾十億美金，仲高過耀才，香港中小型銀行

美國d公司 18億估值 small cap

人地係講緊驚放落sofi唔係驚炒唔炒股訓身呀

玩美股唔好慳過少少，用大喵，用花旗咪穩陣囉

咪就係搵笨柒

之後班打手就會話個app咁好用收番錢都正常

我屌你啦

想問有stop loss order 未?

大上落市會好難login同買入賣出

淨玩正股又多交易既話 佣真係慳好多
但缺點係無盤前盤後/無得買細股/無得set stop loss/ 無衍生工具玩

利申：同時有用 ib/ft

Sofi擺明比初學者玩啦
如果你要玩咁多花臣野用返專業券商啦
同埋期權免佣應該蝕撚死佢

人地講sofi 你懶型咁post張支牛出黎做乜

我一到30天 就收到個1股蘋果

幸運地，我在7/1都收到一股蘋果
儲夠埋80分了

開左戶3個工作天仲等緊，一般要幾耐

買左百幾個spac

咁買美股呢？致富好似好貴

根據非正式統計，
用支牛嘅投資者平均智商低於一般投資者兩個標準差
大家可以見到做親柒野嗰啲，都係支牛用家

如果買美股sofi執笠，係咪咩保障都唔會有？

冇乜再死機

開保證金要開成個星期都未開到... 想俾錢佢賺都唔得
仲要成個戶口唔俾郁

想問下 用緊sofi cash acct
資金唔多 通常都係做短炒 有時候即日買即日賣 t-2未過 又買第二隻 過咗一日又賣
有少少擔心會hit到Good Faith Violation
問過cs 佢哋又話冇問題😂😂😂

自問自答？

2球係耀才 開頭冇feel 呢兩日開始怕

有無人SOFI入面個持股盈利會有好大DELAY, 特別港股, 係咪因為無串流關係

cash account 會俾你過額？唔會吧

我只係問佢地有冇good faith violation限制
覺得cs hea 9我😂

咁有錢怕唔怕比人標心

sofi 啦 trade得多的話
但sofi唔係隻隻都買到 d毫子股好少買到

Sofi有冇得抽美股ipo?

散户冇得抽美股ipo架wor

30日焗住比你

Sofi就快上市，應該冇事吧

本細孖少少ok嘅 唔好盡咁勁

個人有d飄

睇得出佢平時一定 拼！搏！